送1億比你但要切賓周 制唔制

制 ！ 切埋男朋友果條就有2億 fat fat la

你切咗我畀一億你你肯唔肯?

jed

切幾多先？

點解唔肯？

咁睇你有幾多喇

留名等睇頂爛市

有錢無得屌女起碼無左一半意義

1億已經移植最TOP既仿生賓周

1億已經可以移植最TOP既仿生賓周

咁咪轉俾條女屌囉

點解會有人正皮 無子孫根嘅男人乜野都唔係

可以渣波了西

無左條賓周已經夠慘
仲要比條女屌屎忽

無價寶 男人最各重要嘅野
幾多個億都唔剪

咁你係咪用哂1億黎做手術

我的要鋸

可以儲信用卡積分

ye s

得 落重啲麻醉藥我諗我ok

太醒目了，可以無限loop

玉

肯 之後自殺

我畀一億你畀返碌撚我好唔好

腐皮畀投票post

醒到 將真賓周變最top 仿生賓周

要條件都叫送

可能佢本來果條光纖咁

切完可以駁返嘅，不過都咪搞

jj是無價寶

收5000萬切一半OK
利申: 30CM

睇下以前D太監就知 有權有錢都係補唔返條數

一億好少

收一千萬剪包皮

1億 順便做人工陰道 正

10萬都制

留名睇貼錢切

我要咁多錢就係為左叫雞，你同我講要切j

用一千萬買哂呢度所有賓州

我又冇話係我切

可唔可以要100萬但留返條賓周

100萬切龜頭

切得一半咪仲肉酸